\begin{question}[section=1,subtitle={Simulation ohne Delta Modell},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
Warum kann eine VHDL Simulaton ohne Delta-Modell nicht durchgef\"uhrt werden?
\end{question}
\begin{solution}
Weil dann die Simulationsreihenfolge der Bauelemente nicht festgelegt w\"are.
Dadurch w\"urden eine unterschiedliche Anordnung der Elemente in der Architektur oder unterschiedliche Programme zu anderen Ergebnissen f\"uhren.
\end{solution} 
